今日問候個九十後既伯友，佢竟然問我乜野係伯友…

連九十後都唔識 零零後咪食得屎
利申：九十後

師兄識屌！

你講乜撚 題目同內容可以唔一樣 99當自己90後？

99唔係90後唔通09先係90後咩

99今年幾歲 91今年幾歲？ 完全處於兩個世界
難怪咁多人定義90後係弱智既一群

99年唔係90後，咁係咩後？
利申：數學拎U

99唔係90後都講得出 有無讀過書架

Reading攞U?